有冇手足會去美酒佳餚節呀

星期五晚，呢中環/港島黑絲OL囡囡由老蘭轉場來海濱，飲多兩杯就露下肉。

冇呀 好似乞衣咁
拎free drink

傻西先去

唔係入場費包唔知幾多杯咩？

任飲㗎喎

想去食野但啲飛好似賣曬 taste of culinary stars/名廚個個 不過佢都收得唔平 係個tent入面食野都要 $580/1888

出面個啲booth無乜興趣 之前去過 好似美食節咁

純粹覺得拎住個杯周圍飲嘅動作上好撚乞衣

好似狗公咁周圍射精

咁又Over咗

去葵芳美食節算

邊係任飲呀
$30入場任飲咪好撚抵

入場好似包2杯，之後要買代幣換酒

重以前樓上師兄去過添

多人
逼
唔平
無位座

要用TOKEN換酒嫁喎 200蚊個隻標準品酒證係包8張TOKEN. 但靚酒可能要幾張先換到

用token換酒唔係問題
但拎住隻杯行黎行去真係好撚似和尚化緣

有年唔知邊個frd帶個窮鬼撚屌黎
自己唔買token 重想同你共用隻杯r黎飲

話任飲果D